\setcounter{chapter}{100}
\renewcommand{\thechapter}{O\arabic{oppgaver}}

\chapter*{Oppgaver}

\setcounter{section}{1}

\section{Oppgaver for å hjelpe med å forstå forelesningen}

\begin{oppgave} Er følgende utsagn riktige eller gale ifølge Definisjon \ref{DefinisjonNaturligeTall} og Definisjon \ref{DefinisjonHeltall}? %
%
\begin{itemize}

\item[(1)] $-3$ er et naturlig tall.

\item[(2)] $\sqrt{9}$ er et heltall.

\item[(3)] $\frac{4}{3}$ er et heltall.

\item[(4)] $1-1$ er et naturlig tall. 

\item[(5)] $(-3) \cdot (-4)$ er et naturlig tall.

\end{itemize} 

\end{oppgave}

\begin{oppgave} Hva fastslår Proposisjon \ref{ProposisjonSummenAvDeFoersteNNaturligeTallene} når $n=4$? \end{oppgave}

\begin{oppgave} Fortsett med Merknad \ref{MerknadAlgoritmenSummenAvDeFoersteNNaturligeTallene} ved å vise at Proposisjon \ref{ProposisjonSummenAvDeFoersteNNaturligeTallene} er sann når $n=4$. \end{oppgave}

